# code-generation

代码生成工具

`1.sql脚本放在sql目录下,一个表对应一个sql脚本文件`

`2.ftl文件夹存放文件生成模板,如需特殊订制,可修改对应内容,文件名称不要修改`

`3.cofig.xml 配置代码生成相关参数配置`

`4.执行java -jar  code.generation.jar config.xml,即可生成代码,目前只能生成entity,mapper,xml`

